有冇人知處男嘅定義係咩

講明先 戴套唔計做愛

有人話打機機都算破 所以我想問下

定每個人嘅定義唔同

如果打飛機都算破咗
咁同啲支那人打飛機當做咗有乜分別

所以先想問下大家嘅定義

處女就話有塊野啫
咁處男有咩特徵？

成碌鳩放埋入個西到，條女都仲話自己處

可能做咗處女膜修復手術

青頭

個頭真係青色嘅？

做愛過3000次
利申：J齡20年

已封鎖會員 - 休息工作再工作

U青頭仔?

樓主俾人中出咗，想知自己仲算唔算係處男

青頭唔撚比?

呢個咁有技術成份嘅野真係唔撚識答

爆菊

未俾女人含過、未俾男人含過、未插過人/俾人插過

如果一直係做0仔 冇插過人 咁都叫破處？

有過性行為就唔係處男

啫係有個兩個人嘅性行為就唔係處
係咪可以咁解釋？

同動物嘅性行為都係一樣